你地打得咁輕手！！！！！！！！！

隻腳零損傷

一字記之曰

腳！

山治

千其唔好跳起踩落去

進步緊 下次

冇人錫春袋

內傷睇唔到姐下話
睇唔到既仲傷仲手尾長啊

佢自己仆街關我地咩事

同感，打斷波羅蓋

見到有手足開始想扭佢隻手
藍絲斷手起碼有幾個月 少左個癲佬打市民

下次要大大力錫落去

同速龍比, 呢D算得係咩丫..

鎖技應該斷咗手 臨門一腳應該傷咗頸椎

佢老婆打佢仲重手過你地

唔好意思借一借位

最後一日啦

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

轉咗做嚴重

可接受，可改善